Benedict Cumberbatch套《電流戰爭》(The Current War)係咪以後都冇機會睇架啦?

2017年10月，因哈維·溫斯坦的性醜聞爆發，使得溫斯坦影業不再發行該片，且也將該片從原定的檔期上撤下[18]。

屌,好想睇奇異博士做愛迪生vs Tesla呀

套戲電影節首映評價麻麻，tesla戲份少，無雙雄對決味

如果係tesla做主角就正
而家係個仆街做主角即刻冇晒興趣

如果呢套有機會上到,我都係為咗tesla先入場睇

愛迪生做奸狗？

我都好想睇

D左膠女權撚真係好撚煩